source: -0.11615498795600092
target: -0.09679465885478442
source: -0.1176573423607046
target: -0.11314888682152939
source: -0.1147997070428787
target: -0.0914957795468529
source: -0.11735461448791881
target: -0.0998792171166005
source: -0.11962206840923732
target: -0.11132713325313916
source: -0.12172815270152225
target: -0.10505491178167164
source: -0.11515253527584665
target: -0.09954852008014922
source: -0.11748459310399276
target: -0.10140661412407805
source: -0.11834139391667067
target: -0.09336241593621765
source: -0.11795982246520698
target: -0.09760936965903333
