source: -0.16067574079406663
target: -0.09410965892808978
source: -0.16105699623663963
target: -0.10591230403425848
source: -0.16239445902988214
target: -0.09215239471809436
source: -0.1589080556055868
target: -0.10580341282423474
source: -0.16156483532097402
target: -0.13232664024689228
source: -0.1618804139861538
target: -0.10955353383452168
source: -0.1608838773118996
target: -0.12714438398513536
source: -0.16034204384877057
target: -0.1229042488335385
source: -0.15963617868223
target: -0.11922932260575143
source: -0.156617274558124
target: -0.10977062524769098
